一人一個得一隻歌的歌手

死性不改 自動棄權

容祖兒 我的驕傲

許志安 杜德偉

他約我去迪士尼-kelly Jackie

絕

林奕框

老鼠愛大米

JW 矛盾一生

又話歌手
自己就打歌名

On9?

who sing

唔記得 好似阿叔黎

那些年

其實點解會咁

彌敦道

y

原來他不夠愛我

胡夏 那些年之後人影都冇埋

思覺失調

鄭中基 無賴